16 年前會考唔夠分要 REPEAT, 你問我答

當年睇見到成績表好震撼, 驀然回首, 自己用咁既方法溫書, 有咁既分數已經證明考試制度好公平

之後REPEAT對我黎講可能係改變左我既性格, 某程度上係改變左我既人生

無論大家聽日加埋係幾多分, 只要你搵到自己條路, 用120%既力谷落去, 學識做人處事, 凡事多思考, 我相信最終大家都可以去到差唔多既終點

最後, 做左十年野, 發覺最重要係際遇同運, 能力重要, 不過只係季軍

又放榜了

巴打有乜咁感觸?

驚

有乜好驚, DSE 絕既一定唔係希望, 但最緊要係知自己條路要點行

會考幾分
而家過得好好

基本上人生係運氣主導

運氣係平台，努力或醒唔醒目係決定高度

你冇運氣有平台

直接d, 衣家搵幾多

60K, 我唔係想認屎認屁, 何況連登仔大把人搵超過100K

但中五收成績單個日, 我應該冇估到今日可以做到咁

所以無論聽日你地有幾多粒星星或者有幾低分, 都只係人生既其中一張成績表

60k
咁張分紙變廢紙la